光復元朗 刻不容緩

話要遲下先清算既
係咪要手足俾人打撚死先去?

1

2

3

4

5

6